你會點揀女朋友

有2個女仔， A and B. 假設佢地全部條件一樣（背景、性格純...）
但係A 係超靚女，超平胸，細粒，好瘦
B 係一般正常樣，C cup or above , 腳修長有肉，身材有d肉

你會點揀
正皮：A
負皮：B

B啦屌

可惜兩個都唔揀你

個個都唔鍾意靚女

我會建議努力增加多個CDE

我ex係典型A 兼死魚
帶出去的確多人望
但關埋房門受苦既都係自己

點揀個有波先架啦 好似安心單野就知你應該要點揀

咁靚

性格好唔好？ eg 識體諒，搶住埋單etc

推多d 人投票先好玩 !

一般
鐘意發港女脾氣
改善左少少就以為自己係一百分女朋友
房事夾唔到又唔去處理
唔肯溝通
幾靚都假

咁咪係， 要識一個好純，性格好好，識體諒人既A 會唔會好難

性格最重要
樣貌身材本來就唔洗太好
順眼已經ok
對得多就無感覺

隔離果個普通
又會想要個靚同身材正架啦

我身材正同樣靚都試過
身材正好d
個人喜好
無所謂既

B

梗係a啦，樣>身材，完